聽日督察延續面試 好驚呀

有冇人都係聽日考架

環境保護督察?

走啦你

佩服你重敢出po
祝你成功，順手幫你早日戒連登
連登係比人上
你玩返單機狗生

連登唔歡迎警犬

即block，單機啦柒頭

吠兩聲嚟聽下先

有手有腳就請架喇，因為專請低能

食屎啦 死狗

應該夾埋多啲連登考入去反啲仆街上司

祝你考唔到 做返個人好過做狗

賤過狗

考得如何啊？

起薪4萬幾

做人做狗自己揀

唔驚死全家？

BLOCKED

禮貌地拒絕

幫屋企人買左人壽未
啊唔係
全部都死曬仲邊有受益人

條路點行；係你自己揀

由人變狗 驚閪咩手

P牌仔垃圾新會員你係咪傻撚咗